[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#304

DIU

有得打

Duke

DUKE

藍都偷埋

baybay今場唔算差喎其實

點解duke係都唔學大

之前印象太差

對面有kaisa 我覺得都係會輸

打耐小小先講啦

真係算係咁

無用 cd長 距離短

路路輸兵

其實歐拉夫的個策略都啱，gank的話好易被扎克反蹲，扎克唔蒲頭就唔現身，所以睇落似行街

TOYZ: 贏就繼續 輸就以後唔洗打職業

其實真係，係幾下有啲燥

12 lv 一下大都唔學

幫人開龍

仲係輸緊經濟 grex邊有得打

禁錯制

無咁衝動 不過都要睇定d先

1場夠架啦 準備成隊派膠

ad sup無閃 廢是博

20分鐘平經濟算合格啦
唔係諗住夠打啊?

duke 個冠軍真係混返黎

ZAC

今場Candy乜都冇做都可以輸20+CS

又唔好咁講佢玩坦好穩定

我以為佢想2打5呀

睇個勢都係RNG屌打其他隊輕鬆拎冠

乜撚 jg搞左佢幾次

多得你真係
萬分感謝

咁個陣SKT要一個穩陣既上路都夠拎champ

暫時冇想像中咁一面倒
要睇baybay定JKL派膠先

唔明點解出duke但又要佢玩ryze

點解ig 唔出TheShy

I豬真係吹大左

咁當年佢係自己走定俾人炒

zac+伊瑞 一隻無位移中路 無死 算好好啦 如果佢貪兵死左啦

你睇下ryu 先講啦 點樣唔打保守

WA

Stitch今場

屌你,寧王

zac靚到

哇 ning呢下

ning

Zac

Duke 玩返坦都好過啦

唔差喎

寧王

stitch 真係唔鐘意baybay

ROOKIES條腿粗撚過碌樹

baybay打得靚 唔係佢劈死左kaisa應該好大獲

比人搞幾波重要對住ROOKIE
20CS算少啦

pk d團戰意識真係好勁

Ig冇問skt拎說明書咋

寧王駕到

前期陣都拎唔到優勢
玩撚完啦GRX

估唔到Grex都仲可以打到吓 以為會一面倒

寧王救左IG

GREX真係冇PK同屎迪奇唔得

史迪仔

stitch唔撚掂

史迪仔今場啲走位好差下

ZAC 一個大粒4個

2851

傻撚左?

Theshy隻手係咪又斷咗

呢下抵讚

多謝海燈屌你老母

Grex頂到喎

今場暫時最差真係STITCH

人地咩陣grx咩陣呀
前期陣到而家都仲可以輸經濟啊

grex算係咁

一個救全家

今場PK招大次次都用得好差

咩app?

想troll baybay

JKL
睇左咁耐都唔知勁係邊

講多d

打到咁唔失禮啦

Soloq

grex 後排唔係好夠dps

GRX已輸
Kaisa過得咁爽

開始要拉開距離了

我覺得接受到，扎克蹲幾波都無出人頭，算係咁

呢下無乜好揀 周圍都無眼比佢tp

後期歐拉夫真係下以幾下秒到凱沙

gg

Candy

good bye grex

grex

GG

完lu

POGGERS

dllm candy

完

有下係下路sup去插眼 你係塔下好正常姐 點知佢入草 晒自己閃 仲要sup閃救佢

gg rex

無啦

咁樣行過去
GG

olaf後期垃圾
sydnra肥唔起 後期一樣
kaisa又一定好過varus

你傻撚左咋下話

無撚啦啦又TRHOW

屌你老母垃圾糖

GG 打完

講完就出事

話口未完

一波收皮LU

寧王+ROOKIES

韓仔又雷

ggggggrx

寧王隻zac真係痴撚線

屌Candy On99

candy

完全唔撚掂 grex

冇眼係到CAMP乜?

又係輸CANDY成日行先臉探草GG

粒糖好食到

咁撚樣吞唔到

做乜撚野呢下 招W呢?!?

一瞬間55波 變屌打

Candy 又唔識走線又ON 99

中路pick得太差
不過都關candy個池事
拎到既話拎poppy會好好打

唔開E推走 反應咁慢咩

成場輸走位都輸死

Koala係咪行得太開

ap 企最前 check草係咩一回事

一早話左帶WUJI嫁啦

屌你老母CANDY ON99

Koala in range喎tahm

Wuji died for this

前期已完

Koala弱撚智

Fuck Korean

韓仔雙雷

比紅眼掃到
盲跳跳中左
Ning mvp

對面夠無眼
你不如話點解koala拉開

含左啦
都死

又係wor 點解唔揀poppy

Duke做戰地記者

Stitch: yes

ON9 一開波含唔會死

Gg

咁都叫盲跳

ning真係癲撚到

慘

ig

提早收工

係咪ON9
兩邊都冇眼, 一邊坦企最前, 一邊AP企最前

koala又冇第一時間吞
真係唔知做咩行開

成班傻鳩仲話有得打

中路1塔個團戰食完飯返黎就完場JM9

Ning隻zac真係痴撚線

duke訓係度都贏

grex廢撚到

CANDY一對住ROOKIE呢啲勁人就即刻手軟

仲話有得打..

一爆大爆炸

合格

抄呀屌你老母

仲以為好撚勁自信pick syndra
點知拎出黎rush金身雙戒子連ryze都R唔死

對面ZAC太勁

呢場baybay真係算係咁
係candy koala唔知做乜9

夾埋troll baybay應該

咁樣輸真係戇鳩
衰過琴日mad

baybay 88

88 grex

今鋪明顯兩個韓仔雷

輸雙韓 兩個派膠

完全除左中路果波 其他時間都係唔夠眼 視野做得勁差....

呢啲咪世界級嘅中路 Kuro唔該學下

好可惜，史迪仔真係今場戰犯

起碼GREX pick early game comp
輸都冇輸得咁難睇

瞓左冇睇，海燈依加贏左幾多粒

grex個陣劣勢根本唔洗打

突然死亡
Ig d團戰又係痴痴地線

中野根本係2個level

屌你老母

點解出baybay

70頁

應該係冇練過呢個體制
如果拎到 就同FW拎sion mid既打法差唔多
仲要hard counter irelia + zac
而家zac呢手pick廢左tahm kench, koala根本唔可以即時吞隊友

candy 真係唔得，就算之前play in 都唔係好做到野

Wuji:屌你老母垃圾糖

話左放飯時間 ig sure win

Zac carry

Stitch憎baybay憎到

輸 道地

寧王係勁 但今場問題都唔係貝貝到啦

收貨

班傻鳩睇唔明咪話有得打囉
咁既陣到廿分鐘仲輸緊經濟
有得打?

拿 帶粒垃圾糖呀DLKH
個種廢真係笑死人
搵個正常鑽石都知唔可以咁FACE CHECK啦

IG RNG d團戰

我覺得都係要西門出馬
菲斯一套秒撚左隻伊瑞莉雅

痴線黎講 Ning 定mlxg

Candy識撚玩咩 廢過屎

正想講 一個poppy counter哂兩隻入場英

呢場佢算做到野 戰犯一定唔係佢

追數時間

去到中期即刻高下立見

即刻吞完咪兩個比人拉

打得算係咁啦
可能冇咗翻譯啲溝通真係差

唔係寧王果波大技一中四反打成功 其實有破口比grex捉住

比d掌聲 海洋之燈

Wuji:

Olaf syndra varus
vs
Zac irelia kaisa

Candy 絕對3線韓仔

唔撚揀wuji+raise啊啦 繼續含粒糖啦

還我無極

你係咪on9
有青蛙仲會唔會青蛙企前呀
打青蛙都識用法落士布老母強捉佢先啦
仲青蛙企前

燈撚到
屌你老母

冇技術冇觀念
水貨

grx交足貨了

下?完左啦?
GREX ??
仲以為幾勁幾勁 點合

WUJI最少一定唔會好似CANDY咁狂犯低級錯誤
場場都搵臉探草
又唔係坦

Toyz: wuji準備熱身 baybay俾我搞走左啦

人地candy 打線穩架
但無講過佢會支援

咁都收貨..

話就話pick前期陣 維京廢老+syndra做野
但grex本身就係後期團戰陣最強 點解要玩自己唔擅長既陣容

係咪有人要抄comment

Toyz點解會帶粒糖 明明以前佢都話粒糖好易食 出佢食撚硬

CANDY對線係OK
一到中期就唔知做咩 係度等CARRY

打ig當攞經驗 fnc 100t先係對手

佢地冇empty點溝通

其實今場Grex至少前期打得幾好，我收貨了

實力唔夠 打團輸>唔敢打團>唔敢入侵做視野

史迪仔好似玩親法洛士都仆街

根本唔識打團戰 凈係識對線 又唔識幫其他路

出baybay lms都0-6啦
咁大反應該做咩

點解咁鐘意揀 sunder,下下比人 counter到爆，未見過秒人既大絕出現

koala要跟住ad走 唔可以怪哂佢
要怪怪粒糖太前

S5已經屌打佢啦 除左人情真係無理由

仲有得換?

同埋candy嗰波根本唔應該比zac跳到
根本要有意識一見到zac E出黎個圈就推走佢去化解

前中期打得唔錯 係個波團戰太貪一波送返出去 加上比ROOKIE過得太好

真係 玩返炮娘算啦

睇到個陣就知唔洗打
衝面vs冇走佬技

Rookie Ucal

預贏100T算啦
唔會贏到大快活

因為sitch

Candy打入圍賽果時個個話佢carry 各種單殺outplay 唔覺得果條無極會勁d

個range避到招大
前面都試過法洛士比zac跳到開大
tahm係zac大技範圍外吞到

糖d 輸出。。。

可能垃圾wei 想邀功，唔聽toyz講

7.5k 星朵拉

睇留言以為GREX打緊外卡
大佬 打IG輸好正常喇嗎

抄呀快啦

唔帶佢連ad都冇埋玩條毛咩

以為ryze mid?

學長打學弟

fnc應該都冇得打 caps痴撚線

Rookie Ucal Caps

琴日唔係有人要抄第一頁咩

4中3
可以再燈D

正常還正常
班傻鳩話有得打個下好笑

有既

candy 「唔小心」整親隻手

屌，poe得多， keyboard自動轉 sunder

syndra

之後果2場應該係今日最好睇果2場
NAEU大戰2.0
憤怒韓仔打憤怒UZI

IG呢組真係訓係度出線

呢到不嬲吹奏lms 柒就話對手勁 贏果時又話邊個邊個好勁好carry

GREX仲柒過MAD

VIT難D輸wor

GREX 輸比IG 都好正常掛

FW打IG都未必贏到啦

不嬲吹奏

呢度踩到仆街喎Ching

事實証明baybay同史迪仔唔可以同場
是但一個會派膠

無極打rookie應該唔知比人單殺左幾多次
之後連線都唔敢跑

NA 頭兩日0-4

之前打外卡都係用返翻譯 打IG勁隊就出一場都無出過既貝貝就知咩料啦

呢個都幾踩lms下喎
第一日入post?

IG同RNG打到GAME5喎
EDG

呢到只吹奏NA
LMS邊位😅

平行時空
不嬲吹奏LMS
邊個世界嚟

冇係陣客

呢到幾撚多fans 你有無睇入圍賽 個個想grx贏

baybay打成點

vit有琴日果場既一半都應該屠c9了

入圍賽同16強賽既meta唔一樣
炮娘淨係第一日入圍賽有出現
然後bo5 既時候開始剎雅變得好多
明明上兩個禮拜bang話過唔配銳空剎雅係好垃圾
我都唔太明

平心而論BAYBAY今場OK
真係雙韓派膠

比你wuji 咪又係一撚樣

baybay作用就輸左佢， 唔好比empt2y冇左個鬥心

帶邊個有咩分別姐 你地唔係覺得出無極就贏到ig下哇
出無極對線就直接比人打爆啦

支持lms=吹奏?
如果係咁你個logic都好撚好笑

明明次次LMS贏都係話對手廢

屌你Play in都輸死撚左佢好過啦
追返上幾個Po先啦

唔洗一半都夠屠啦下話

雷我BAYBAY

鍾狗年年都買水貨出嚟柒，不如買返無法同神j奇比隊真港隊我地j下，好過哂鳩洗你老豆啲錢

呢到個個都想TSM贏
Grex聽到未聽過

今年會唔會見到除左FW之外其他2隊LMS 0:6完場

預咗輸 比佢搵吓手感

緊急後備唔寫上list架

有VIT睇了

後期陣前中期捱得到ig既攻勢？

KOALA完全保唔到人 仲有兩個韓仔

xayah主要係bp優勢
force對面拎條前期弱既下路比時間jg係上中做野

睇c9 俾人屠係今日既焦點

係咩 呢到個個都話pk好撚勁好carry操作又好

睇邊個用
UZI用KAISA打奸夫淫婦都未必輸線

非洲隊又輸

係LMS贏就打飛機
輸就垃圾
點都贏

WUJI唔會場場都犯臉探草行最前既低級錯誤

打ig揀前期對線陣都比人撚
揀後期陣真係唔知點打

垃圾toyz最鐘意歐拉夫，如果係toyz叫pick既 真心弱智

關鍾狗咩事 呢隊英皇喎 搞錯左D野?

咁事實今日pk係咪柒到on9啊

岩岩睇REPLAY史迪仔學韋神反向Q?

牌面就咁講姐，你幾時見ggrex玩前期陣係掂
要考慮埋隊伍實際強弱點先得

就係廢先想佢贏
同吹奏係兩回事

rookie 變左中國人咁

candy 要手痛啦

下一步應該會去打pubg

提下姐 幫unified搵啲存在感

KIKIS

咪on9啦
啲人係撐grex咋
電狗仲笑緊佢超越咋

屌你個名做乜鳩

算啦
好多人都幫粒糖含架啦
只要識對線就夠
無極爆線都起碼識跑路
又唔會用面探草

咁Pk係勁喎，之前Ornn係靚大加啱啱贏Duke線

不如你潛啦好嘛？柒左咪算

就算上wuji 會俾人爆線
都改變唔到candy 係廢既事實

佢要一打九然後贏埋先可以俾人讚選手

唔知以為candy對線勁過wuji好多咁 成班係到幫佢含

pk都叫勁蘇牙屎都勁啦

發現D人真係痴線
IG出晒名前期最癲
RNG試過跟IG打前期
RNG都俾IG屠到20分GG

GREX就係知後期陣前期一定爆先夾硬試下前期陣博一鋪

睇到ryu上場比caps殺爆
candy呢場起碼冇比人穿先喇

LM NA Day2 0-4

打ig就算啦 出邊個根本無分別
睇下打fnc 100t佢打成點再講啦

繼續吹LMS
我地決賽見

條撚屌真係收皮先
連邏輯都唔識非黑即白到
又要扮哂野有睇開post
媽好柒啊

Ig以為自己世界第一😂
記唔記得以前點俾大快活強姦

Ps.比d咁ga對手大快活..is侮辱..哈

爆線衰過唔跑線好多

btw我唔係講緊candy好過wuji 唔熟lms

又係個韓妹

請NA食蛋啦

成班台狗都撐真係無眼睇 繼續打飛機

韓妹翻譯

見到ROOKIE講韓文好小有

PK岩岩打得真係唔錯靠佢CARRY

ROOKIE講韓文
聽唔慣

sOAZ除左S7 week 1 廢之外仲有咩衰

好想插韓妹

btw 100T個ad好似仲廢過cody

真係好柒
都唔知有無睇

同足球籃球無分別
出呢個廢就會問點解唔出另一個

因為佢都係垃圾

多國語言樣樣精

其實個韓妹個樣好一般

捉入房太公分豬肉

G-REX 贏FNC 同 100 就夠晒證明實力啦
IG同RNG 都打到要BO5

咁撚高質想知你支持開邊隊
btw我支持廢隊架
係垃圾又點?唔比有fans架咩

等睇c9贏vit 又變na最後希望

我屌!

pick後期陣同ig打抗壓
大佬呀 LMS黎架咋

點解會ban xayah既 stitch唔識玩？

同佢地討論唔會有結果
缺乏邏輯

rookie係世1中路

咁都要燈

下, 原來rookie 識韓文?

韓妹好QQ, 可惜IG Private左

不如入房訪問啦 出面熱呀

支持NA 0-18出局

韓妹都燈 你係咪痴撚線㗎我屌你老母臭閪

MSE幫雷我亞運國手baybay

可唔可以唔好再揀歐拉夫

覺得對面有zac, tahm唔帶淨化帶點燃好蝕

你唔ban Xayah/Rakan
對面是但pick rakan/Xayah你要焗pick咁滯
利申齋估

唔好理佢啦
扑左佢乾乾淨淨

獌同妓咁撚廢都大把人撐啦 真係撐LMS有咩問題先

所以今次嘗試我覺得完全無問題
因為同IG打前期十隊死九隊
拖到後期等IG派膠仲合理

睇完FNC 會覺得grx會1-5

廢隊唔比撐 一定要勁先撐得 同個on9仔討論曬氣啦

LMS啲後期真係無眼睇

明明之前ahq咁撚會混戰

有咩 我就咁FOLLOW咋WO

呢期興ban完垃圾車同aatrox之後首搶xayah force對面拎rakan
咁下路就會變弱勢線

ig以為自己世界第一😂
記唔記得以前點俾大快活強姦?

Ps.比d咁ga對手大快活..is侮辱..哈

如果今日RNG同埋VIT贏埋GGEN 0:2就好睇

GREX贏到100TRASH都算收貨啦
咁既陣容冇可能用FNC打

RNG>IG>FW=KT>EDG>ALL

VIT wins
C9 wins

我一早已經領悟到依樣野
所以直接ignore哂佢地算

係呢個post淨係可以撐世一!!!!!!!!!

IG求其一個人工都多過Grex 5個啦

同LPL點比

等睇c9 gen贏
四隊1-1

最多贏100T

C9 今場應該醒了 再輸要下去探親
睇下C9 可以為NA爭氣

你既之前既ahq係幾耐之前既ahq?

今年既ahq係俾人笑到臉黃

世一 世一

唔出我bb Blaber bb？

無人講candy勁
依家係啲人講緊點解帶candy唔帶wuji
wuji連線都爆仲講支援

baolan以前同花輪係隊友
依家一個打世界賽一個

一個UZI應該夠買LMS最尾果隊所有人

哇鬼婆撐C9

希望可以雙殺100T

緊係講緊好撚耐之前
無理由啲啲都學唔到

竟然

屌 係呢度都可以講a粉好了啦

0-4 NA準備

閃電狼所有人都買得起
5000萬人仔轉會費

夠買成個LMS

analyst desk又燈C9

今場撐師奶

笑左

咁UZI真係勁啵...............

唔係搏 係至少唔洗輸得咁肉酸先啦

唔止
應該有兩隊
身價夠買起成個lms

唔好撐AFs呢隊垃圾

大叔會唔會又用EKKO呢

Let's go C9

FW一年都係蝕3千萬台幣咋

LPL係完全用錢使到勁

C9表現0-6 光榮出局

撐eu打爆非洲隊

計埋FW全部都唔夠Uzi貴啦

EU>>>>>>>>>>>>>>>>>NA

#超越

Sneaky又Kaisa

Between
罰抄個幾條友好找數

你搵全隊南華同C朗身價比其實侮辱左C朗

好過na有錢都垃圾先

好似仲有jdg上路zoom都係

咁都合理既

國際名氣大 實力夠 仲要勁得黎持久度長

海燈
Sneaky仲唔MVP

出返巴巴仲好啦, 仲出SVEN

無人夠膽挑機我Sneaky bb隻Draven

仲以為C9想出奇陣PICK西蘭花人

KAISA WIN RATE 63%

係 寶藍成左名之後有講返以前同zoom, gear一齊奮鬥既故事

點解出SVEN唔出個RANK1 新仔

其實應該
你打LCK lpl霉既
黎LMS証明自己
跟住出到去再比人簽翻

支持班阿叔

又有ON9仔狂負皮

反而覺得今場c9大機會贏
Na打eu不嬲有buff

酒桶真係鐵膽

NA好撚成功喎

成個區打得咁好笑，綜藝之王

有冇文字稿

潛水人

好地地做咩去中共個隊
係大陸打仲好

Na既有錢點比得上lpl個種 uzi同斗魚簽直播約都幾千萬

潛水佬?

好想再睇VIT 中路痴線佬

今年lck會唔會得一隊入8強？

_ _ 真係鐵膽

地盤之猛鳩

100% WIN RATE

有幾多個uzi先得

歷史數據證明兩邊55開

AFs同Gen一齊下去

痴線

呢d粉絲意志太薄弱

Diu你燈我GenG

唔怕話畀大家聽潛水人喺檸檬國度時期已經係C9神角之一 呢場我對佢地好有信心

個問題係,NA就算有都出唔起呢個價

咁本來na係垃圾 外卡水平
打eu都可以55開仲唔係有buff

VIT準備教C9打機

其實頭先我一直都覺得係sion 中

LB

C9 幾柒都好
打EU 好似都上身

j4

想睇Gen G輸左會唔會又比人屌屎忽

點會出唔起

屎力奇

點會 咁多NBA球隊

buff左，但都唔太睇好

之前睇過ig個領導好似講過rookie廠長uzi人工係同一個level 有期神j奇都十萬一個月

痴線佬開團陣

屌你老味大男陣

保Sneaky陣

c9好鬼硬

想睇vit mid表現

啊叔開團 唔好問咁多

LOL
為左pick j4 直接放棄個上路
大佬, 對面kaisa 來

na依家係最有錢喎

講緊間公司為左直播簽你幾千萬，未計Team Salary

貿易戰贏

好期待vit

今場撐c9

今場VIT輸多得連燈仔支持

撐VIT

花輪宜家係專心做streamer定無人要?

強國個d洗錢唔計喇
幾千萬直播根本冇可能回本

出到
但而家美國最興既game都唔係lol

收啦你

streamer，Toyz Style

自己放棄

衝峰21 爛仔打法

講真全北美團戰最強adc一定係我Sneaky
呢個陣揀得十分好

會唔會份合約 有條文幾多年內唔俾去其他隊?

你知道生可可份人有幾撚閪

C9 大男陣但vit有lb ，等睇邊面jg 發揮得好

停乜撚野呀

其實強國睇直播好肯俾錢
之前先有單公司高層穿櫃桶底去課金俾直播主
講緊差唔多成球

所以咪話根本LPL係燒錢燒到你班人勁

NA都完全無得比

潛水人meta
Mmd專長

Jensen個樣好緊張

強國d錢邊度嚟自己知啦

史力奇個樣...就黎變真女人...

Team gragus

原來佢唔係女人黎?

Grex輸ig正常啦

咁先正

意大利FAKER

睇番岩先個場既bp 星朵拉仲要係後Pick

去印度一定菊花殘

Lebron都繼承埋

同花生一齊睇

KT咁都要救援

Toyz:今場玩政治 stitch candy做得好

其實而家咩事

佢著住cosplay同連登仔玩69

不過又唔好睇少大陸友熱愛LOL既程度

點解會出baybay既?

巴打用ie？

都知魔方係鳩 但係呢兩場match predictions會唔會誇張左

2個閃

有閃有E走去右面交 ON撚鳩

打隻酒桶打成30秒先死

如果jensen有點燃

隻酒桶好勁

插眼破W插錯位

條鍊 好可惜

說過說話
上屆冠軍

sneakt in lane

c9

J4仲未做到野

酒桶又死

呢個天賦既j4

我屍狗又贏一波

啪啪啪

J4行咗好耐街

燈

真係好勁喎

c9先係真運氣隊

屌 收聲啦

今場Thresh唔錯

神預測

隻THRESH啲拉好準

岩岩1打2捱到咁耐算係咁啦
而家都無點輸兵

繼續

呢招好狗

仲串9人

阿叔隊尋日好似虛火咁

我仲以為會斷到個勾

昨日阿叔隊中期發力架清

凡係贏左韓國既近日都要輸

faker去左開台
請唔到上身

琴日前期比geng打到狗咁

eu好似得大快活係識打前期

seven攞完頭好似無做過野咁

但我唔係好明lb打c9呢個comp有咩用

自信pick

等kaisa無咁大膽鳩飛入場?

2隊D TP咁神奇

就完場個陣佢又去bd架啦

Faker 得，我都得

na tp

個CHATROOM煩到 NAEUNAEUNAEUNAEU

咁樣開台轉播好似會ban?

下路唔傳輸FIRST TOWER

依波無SEVEN都殺到喇
攞2個頭又控唔到野又控唔到龍

大叔重平緊錢

隻酒桶真係唔差 幾冷靜

花式走佬again

Soaz果啲先算

殊殊奇好似好想殺J神咁

Crown都係咁追住黎扑

baby faker Eu faker Japan faker 升降賽waker，依加仲有uncle faker

差d爆開

Jensen啲走位好好J, JZK招E次次唔中

-40 -2.6k

但佢打gailo好rj 最勁既前期都無乜存在感

要相信呀叔

C9 counter pick

阿叔唔夠傷

lebron打galio係咁上緊

D坦度差成皮

隻j4大隻山羊

Sneaky入場時間簡直完美

跳坦一係R爆頭
直接粒個4隻咪1換1

點知點解見到嘉文衝出黎套combo好想笑

點解C9次次殺完人錢仲小左既

galio 又坦得 又打得 cls

j4 行過去r 再qe出返黎未必死

頂住呀VIT

四枝紅眼 好DUM本

阿叔隻j4開得幾差下

三枝先啱

成隻溶左

LB 除左打AD 好似無傷咁

打團又打得幾好睇喎屌

C9贏左啦
無人阻到KAISA了

隻成個陣最有傷就係cosplayer

Jensen

阿叔隊

NA 0-4 LETS GO

vit 好勁

vit

wa diu阿叔勁到

agger

lebron就係咁用

uncle faker

EU 真係好揪d

EU>NA

JIZUKE

阿叔

屌你老母死癲佬

WHAT WAS THAT

屌你,jiizuke

隻lb 同faker 有得比

jizuke真係好撚op

意大利faker

Jiizuke

痴撚線

出返巴巴啦

屌jiizuke outplay完都食唔到baron

可惜食唔到巴龍

呀叔

阿叔智商有無250？

Lb!!!

雖然我支持C9，但JZK真係好勁

2個eu中路對決

ryu 終於唔駛比人再提

唔好燈

faker之名

feel到又準備疊書

大家都係RNG 風扇
你支持對家得唔得

漿神個DOUBLE KILL都好關鍵

VIT隻真係玩呢D位移英好勁

師奶真係好撚垃圾！
讓返個位俾TSM啦屌你老母！

屌你呀 燈死左一定入你數

jizuke

大叔!!!

綜藝

唔好登住

靚到癲

屌jizuke好撚屌呀!!!!

好識撚狗

好似個張 "你睇下個ON9仔" 圖

原來啊叔同faker係同年

cls 勁到

Lol na

睇黎c9 gg得

呀叔勁撚到

大叔

sneaky仲唔出mr

VIT

vit中路好撚勁

勁到

405 403

na

Uncle Faker

uncle faker帽子戲法

海燈？？？？？

Jensen呢季愈打愈差

點解vit呢個陣可以打大團屌打c9

阿叔隊真係eu之星

屌你幾時改名

差小虎佢就撚哂全個B組既狗

E波係雷西神開

Na teamfight

今年無week2所以na決定week1就爆炸

geng 依家好危險喎 vit 勁到

殺人書

疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書疊書

我見到faker

Uncle Faker好正，聽日開始轉支持VIT

又疊書

Na 廢到
G2 都比人屌打

C9 靚開

又出疊書

J4又大坦

Throw

屌好想睇呀叔入8強

J4做乜咁睇唔開

屌 jiizuke唔係度就出事

又出置書

呀叔又疊書

賣左個sup咪幾好

SVEN真係好廢

兩邊鬥柒

疊書

隻JG要開都等LB到啦

C9守得唔錯

佢上場都係 唔肯賣隊友

串撚到

EU 2nd seed之力
S5 OG
S6 H2K
S7 Misfit

雖然C9輸好多，但我聞到反杯嘅味道

隻羊做嘜鳩

佢上場都有出

EU fans get excited!

OG 3rd seed

VIT 多謝你

molamola

kikis 係咪UOL果個

我以前好鍾意UOL

你唔好以為兩邊都燈就唔會有人唔叫你收皮先得架海燈

sneaky淆到

尋日睇左 驚為天人

有時望到NA輸緊仲見到海燈係度9up真係好想Block咗佢

EU 每年都起碼有兩隊勁
NA 永遠得c9八強

LB 快d 踩死佢地

海燈放過C9啦

打唔入了

隻JG...

NA FLASH JENSEN

na flash

Jensen Flash >

隻j4真係癲佬黎 佢係咪之前uol嗰個

送起來！

如果個jg 唔柒真係完美

C9團戰柒到

kikis 個閃大

有D可惜 本疊書疊唔到

na救命鐘無左skt daddy就搞成咁
今年na真係totally no hope

我先Block為敬
( Show Blocked User - 海洋之心 )

J4好撚雷

KIKI同埋雀神鬥派膠

Na flash

潛水佬好廢

LB一個Q打SVEN 3分1

Jensen宜家除左zilean係咪唔識用其他英

up下姐

你估真係影響到賽果咩

保排同CC都唔夠勁

點解隻j4打成咁都仲可以lead架

lebron痛到

Na今年會唔會0勝

NA LUL

O2次次撞起幾個都係無人打

BM

uncle faker 又撚狗

話曬第一人

其實而家VIT好被動，J4強開一定被人熔，相反屍狗開戰靈活好多

LMS 唔好送就得

Lebron

na有乜撚資格叫自己大賽區

揀咖喱佬JG就應該揀個坦型衝入去打COMBO啦

J4 係咪弱智

出E

j4插支旗出去做乜

四一分推繼續撚狗

第2條巴龍超勁

眼

Group C同D有LMS頂住

隻LB 好好J

邊個同你打

不知不覺xayah差裝

uncle fake:4-1 push

tl應該點都贏到場mad既

條友真係唔識架wo

J4廢之外
其他都幾勁

今場有冇花式end game

ad full build

證明到頭了

有需要咁玩命咩

J4點玩先勁？

打快d啦

GenG

呀叔疊書好似疊唔起

LMS laba都試過用e camp巴龍

佢有啲決定做得唔好
EQ閃FAIL

C9有Kaisa 主動開真係會贏

EQ控到兩次
大技中三個人

450 cs

要好似舊年三叔咁

例如頭先唔好出E 睇眼

潛水佬快少少佢真係死左

又例如EQ閃唔好失敗

又例如試下R>EQ

捉到戰犯

7

BROTHER SVEN啲戇鳩走位

隻THRESH好撚勁喎

sven

神拉

騎士

sven:我係EU人

gmb個隻笑到我

屌你老母有視野啲位唔行係咩玩法?

BROTHER SVEN

神勾

自信嘅表現

話說sven有冇開過大

反cup??!

VIT：淆你老母閪呀？

又守到

uncle too greedy

vit真心勁

好撚癲

4v5

兩邊都好磨，但都好激

隻ad ...

買親書都會被反cup

雙C輪流送

brother sven 個牆

屌你老母ad企果度

玩完

又想黎料

BD

又黎BD

又想BD??

又係靜靜雞BD

VIT又TP拆屋企

咩玩法

反杯?!!

完，一早講咗C9會反杯

成班唔信話我燈

後期打到好激

屌你鹵味 打快撚d啦 邊撚隊贏都得 阻撚住哂我睇RNG

clown fiesta

vit兩場都好好睇

屌阿叔又派膠

中路 ad 派膠

Vit幾好睇

花式拆樓

雙龍出海

elder 仲有4分鐘

收皮啦

C9係一隊要打到50分鐘先贏到既隊伍

抄名???

阿叔依家只可以搵機會秒一隻

真正完裝Sneaky Kaisa

再拖C9好著數 每人多半件裝

咁唔杯你會唔會出黎認句錯

講句唔好意思？

中左就出黎講

EU:我會戰一輸 我就BD

練英

你都係收聲啦

大後期團戰LB無咩用

C9每人多件大裝

60分鐘靠一腳

J4 太廢

坦克聯盟嚟料

求link

C9!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

收皮啦C9

史力奇驚到瀨晒屎

-6

GenG : Thanks

C9

差少少秒到sneaky

史詩之戰

j4

唔R AD?

on9 vit 唔識end game

燈死左

兜兜轉轉又坦克聯盟

好睇

秒唔到sneaky

geng

GENG做第二隊0-2

秒到sneaky就贏了

CN>NA>EU>KR

j4有咩用?

周星星:我終於打贏左啦

等睇四隊1-1

eu

C9 -6到

垃圾j4

Vlt隻中肯出金身就唔洗搞到咁
上場又係咁
差d輸

咪玩la
咁樣都要求link

C9 D 8強靈氣係咪黎緊

C9個維京人係打咩位

想問J4 頭先係R唔到定點

EU seed2 VS C9 8強

NA又靠C9爭番啖氣
同LMS靠FW一樣

咁又係-6

feel到VIT之後場場都會打成咁，後期打55波

daddy

金身完都係等死 LB咁脆

疊書is must uncle faker唔會妥協

kaisa好快又要Nerf

咁尋日EU贏個2場係咪-6??

sup

lb j4 後期冇用啦, 唔拖得

海燈燈唔死C9

話咗C9會贏呢場 變NA最後希望

Sneaky中EQ都唔死 其實真係有啲-6

support

秒到都應該輸, 史力奇敗走之後D傷害都唔係佢打

唔係凱沙聯盟咩

C9
Snacky

唔拖咁後羸左啦

呢場好睇，好敢開戰

twitch班鬼佬咁大仇口咩 成日互屌na eu
定係世界賽日常黎

呢樣真 有elder鳩打都贏

有kaisa=坦聯盟

用晒d 技落snacky度
之後輸 正常

na eu互屌係日常黎

C9以為自己1-1好叻叻

如果係TSM
2-0左啦on9

輸j4 啦 d 圑戰做親d 野都無乜用既

同五毛台仔互插有得fight

J4唔係出全攻 係都可以一戰

第一次睇worlds?

na eu世仇黎啊

又唔算
鬥派膠
不過真心好睇

下場究竟係韓仔絕地反擊定係UZI憤怒報仇

條友不嬲好自大

未必嘅 sneaky 死咗
可以會令c9 唔敢打

但無辦法, 唔殺佢又唔得

條友殘左血 企左係上面勁耐 静係打左酒桶 其他都無打過

有九成人係跟風

都係,我諗連個Q都無用過

咁樣輸

C9後期個陣真係勁
又打鐵佬又Kaisa

秒到既話gargas招大就可以拎黎炸散前排
xayah可以逐隻收哂

uncle faker幾時撚埋小虎

block左你條on9仔先
周街都有得睇 屌你居然喺度問link

壓軸大戰
5路世一 vs 無fans毒男

終於到本日重點 究竟Gen會1:1 定0:2

輸kikis啦 有幾次on9自殺

但Sneaky閃HEAL退到勁後, 隊友都無打算理佢, 繼續打緊

季後賽比s04撚到扁曬咀

同埋vit pick 雷西好似無乜用

四保一但傷害唔係adc 打

mid S 都話要nerf 啦

NA>EU

中路果波唔番去救可能贏左

雙遠古龍 Sup都有Dmg啦

咁都冇用
招lantern救咗幾多人

今場加左90分

作為觀眾，自大想make play點都好睇啲

打得咁辛苦

對線做左好多野喎
又勾左sven 果下都重要

果下SVEN同ZEYZAL真係好傻
明明爆炸果果邊條路自己有視野睇到晒，都有control ward，知道對面冇視野
但偏偏要向raptors果邊行

靠你巴龍一換二

有時為左贏 有時d要妥協
其實傷害影響不大
但有個金身容錯率高好多

如果geng贏到，咁b組就好睇了

等睇uzi血洗geng

tb今日個妝正常返好多

GenG個態 算吧啦

睇下uzi仲係咪黑臉形態

等睇ruler 俾uzi 打穿

D紋身

同大家講
如果係TSM
佢地絕對唔會好似c9咁-6
一定係靠實力打對面

一定啦

好撚過c9好多

曲線到

i think

等睇GEN贏RNG

原來仲有人無block 條友

你睇返之前tsm打Samsung
根本唔似vit咁互隊打交僥倖贏到
而係全面碾壓

真

geng rng

唔同組播

睇過

如果TSM係world 就好了
唉，無TSM既感覺真係好唔同

C9 SVEN同隻SUP都好廢

Sor講緊2016

唔好意思囉踢左你隊自大傻西出局

新人打得唔掂可以原諒
SVEN真係唔知做咩
BLABER上一場試試啦

靠真實力打對面
全面freesm

RNG

SVEN其實都打得好過對面J4

俾C9 6-2左果隊可以收聲嘛

Show Blocked User - TSM_BlowJob神

個牆開得唔錯
睇番attila好似係flash過去果陣咁啱幅牆起到果個位彈番佢走

Finals贏左個隊要打tsm呀

GenG下去

我地個bj 神日日苦練到自己專精全部英
靠既係實力
邊似得你地隻ad日日玩cosplay色誘其他隊
用埋晒啲旁門左道